頭先聽到個小妹妹扭牙媽俾佢釘耳環

「你咁細個釘咩牙 唔得！！！」
「好靚啊嘛 我啲同學都有！！！」
「無啦啦整幾個窿有咩為？？？」
「耶穌都有三個窿點解我唔可以有！！！」

之後忍唔住笑咗出聲
依家俾佢媽咪睥住緊中。。。

0/10

真係聽到

有笑

勁好笑

落地獄

你現場聽到根本唔會忍到😑

sis最中肯

你都唔止三個窿

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

個故唔係話條傻鳩隻腳搭住釘咩
咁應該有四個

成排基本啦😂

重作啦

躝啦on9仔 貼篇潮文出嚟好威威？？？😑

屌 都話真人真事 你帽撚萌塞啦

耶穌躺著也中槍

10/10

me都有兩個

一次都唔止釘兩個 你咪玩

點計三個窿

3/10

我無jer住個𡃁妹問😂

兩個女對我嚟講都算多了

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*